又上唔到

做咩依家DDOS

我都突然上唔到一陣

剛剛上唔到

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

屌 又要揀圖

真 好麻煩
成日剔漏

我唔洗wor

聽日集會都要DDoS